點解九巴app 8:49已可以預計8:57清理意外?_?

你手機時鐘慢咗

你自己上九巴app睇下